乃木坂46討論區#207：清宮レイ誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
入黑後可以不用逞強

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦
難波大波妹 横野すみれ

TEMPLATE:
[url]https: //

你地班友推完走哂去瞓

珠美bb

未聽新單既可以聽番

你班友禮讓到

Lm

成班唔見曬

禾白lm

W月無敵

成班係到讓

_，我開完就成班走番哂出黎，兩個掣都懶

半個鐘

碌完wiki 真係好多8月 8月8又2個

8月20

4期有幾個都8月

係一大堆
馬拿豬，老白，蘋果，花奶，葉月，阿雀，KTK，賀喜，北川，早川，矢9保，清宮

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美 天也老任海也老
唯望此愛愛未老 願意今生約定他生再擁抱

禾七禾白禾2個老婆留名

lm

8月27

阿楓隻狗咁快識自己去廁所

同佢lunch影既

大口麗生日快樂

8月10嘅求手足留俾我

記住推到落尾，唔好又係1001度讓

牙聖留名

新歌ok既
係無乜記憶位

8月23

依到D手足都識自己去廁所

敵不動，我不動

個日大埔遊行 遊完唔洗發夢睇下有冇死雞執先

生日快樂

LM

810 820 824

第一日返工已經同老細講8月19號唔返

大園桃子老公留名

睡前一推

其實生日PO多數比推果個開
你唔推唔開冇乜所謂

冇人推

大口妹

=3= 凸

坂道軍團
quizknock轉咗有限公司之後周圍接job

啲hey hey hey 有啲奇怪

我保

清宮レイ生日快樂！

你話瘦多好看
但我話其實你沒有眼光
照道理這般看
下個大氣候會大興粗壯

都唔知爆黎做乜

8月26日(月)〜8月28日(水)のレコメン！SPWは「乃木坂４期生祭り」！４期生全員が登場予定です。
文化放送の番組「乃木坂46の『の』」で初々しさを発揮した賀喜遥香ちゃんは、
オテンキのりのアシスタントとして毎晩登場します！たくさんの投稿お待ちしています！
#reco1134 #乃木坂46

清算三期

牙堀老公lm

醉愛久保

新 po lm

搞到低級左 不過可能係for應援用

Lm 一起身見到爆po以為入錯

乜樓主都岩難波大波妹

手足們好勁，仲未留名，一晚就爆咗一個post

仲有，覺得新單好麻麻

a嘻

唔錯

又PO

真係估唔到會搵乃團

白石麻衣留名

就去日本, 想請教7仔乃團點玩法?

裝apps應募抽直筆
去五間唔同七仔用買野抽記念撮影會

整返首獅子座unit啦

等儲圖

點解十月咁得閒扑嘢

係8月易生靚女 好似白白咁

上面9成豬西喎

食囡大師

牙堀》ALL

Ching食開咩

咁8月都冇牙堀

P圖嚟講牙堀真係乃團第一

做個對比姐

珠美》牙堀

計可愛會係 珠美》牙堀
計樣既標緻程度一定是牙堀 number one

又屈我老婆P圖

心照啦

D 士大夫 P

都係珠美贏

清宮同北川的確算豬嘅

gchi

咁細個實有佢既優勢
你試下將佢同10幾歲既牙堀比

伊藤理々杏が舞台「けものフレンズ」新作に主演決定！

動物朋友舞台劇

做左主播都脫離唔到乃團

咁都係得2成

馬拿豬
左邊係

田村

史帆

嗰陣時嘅堀我淨係覺得佢比唔上奈奈未

只有白麻可以一戰

會唔會嚇親細路

好人好姐點會影埋啲咁嘅相

屌

我係懶得執，成班懶鬼推完又讓
都唔知推乜春

好慘

連登仔好有禮貌

笑死
次次推到990幾
D人就會唔見晒

加藤真佑

咁早開SR

飛鳥全方面屌打堀

禾老婆

嘈到。

唔反駁你了
自己反省下

未去到屌打 最多贏個馬鼻

迷堀不願面對

對應點止贏個馬鼻

贏係邊先
上節目講野？
應變能力？
唱功？
跳舞？
樣？

咪全方位屌打

唔講多，淨講身材牙堀都贏啦
雖然堀都無乜

OK
如果咁諗會開心D既 我唔會阻止你

有一樣俾牙堀屌打
就係P圖技術

根本牙雀同牙堀都係比營運強推出黎

踩MB 去撐另一個MB 有意思咩

唔通推琴王咩

連生駒都推啦，推琴王又有咩所謂

近排發現牙來幾正

推唔係問題
推完都要佢肯郁架嘛

啊雀留名

牙堀係？牙雀都算咩？坐咗幾年under喎

禾七留名

音B好得意牙

珠美呀

正確答案

答：白石麻衣

零同零比冇咩意思

腳嘅話臭堀屈啲

正

識玩一定答白石麻衣... 但個時竟然無member 玩呢個答案

唔使鬥啦，兩個最後都只會係美月嘅手下敗將

堀應該係anchina yuen d fd, 鍾意大隻仔

上次入航空高校, 對面足球隊宿舍有個赤身做緊gym

佢係咁望 仲話住呢到就好

睇個款都 end up 係韓🐶嚟㗎啦

@牙堀老公 要練大隻了

大隻都冇用，係韓仔自動加分

由尾數?

我吻著你同步呼吸這一口氣
那怕是雲層上最薄的空氣
只知不親你必會冰凍至死

好人先影呢啲益街坊

我係唔會認錯架

珠美EASY

依個盲嘅都認到啦

一抽爆部

一定係好咸

唔識睇
即係得呀喜爆左?

第一抽得佢爆

賀喜有夠癲

23單有2個仲0切

原來賀喜先係未來皇者

點解唔爆都係會抽唔到

仁月四專都第一抽爆

未來雙C

有人抽中無比錢 可能系因爲系小量 所以直接切左

扮泡菜仔去揸手會唔會食少啲鹽

明白

上面幾位咩2c

我大隻韓仔黎
佢見到我會唔會濕哂？

禾喜成TOP之路
二抽完賣GOGOGO

我驚佢地濕到要即埸換底底

一定. 隨時俾埋 contact

Dread it, run from it, destiny arrives all the same.

遠藤都未出聲

真。牙堀老公

whatever it takes

我睇得上既都會成為TOP
雀 久保 賀喜

依2個常客嚟

詳情請參考大園桃子

我以前AKB果陣睇上眼既都上晒頭3

宮協 nako

下次到珠尾
我話移藉

指皇 飯果陣好似排緊20幾
親生女無得輸

移去邊

鹽黎講都係

真係養女咁同miku 3個

Produce46

ok 叫美月去

咁咪即係仲少啲機會見

到時係韓仔條底㡳濕哂

美月先岩行韓風

美久已經係我知識範圍外

禾馬拿豬

力十畀人鹽完

點解我去果陣撞唔到牙堀

個人認為美月煞食之處在於似純還淫嘛

齋賣淫佢就冇特別啦

ching sick yea

個髮型唔錯

淫純合一

本身都係純
但佢個樣真係襯韓打扮

我比意見的

其實冇乜圖

馬拿豬你拎去
桃子俾翻我

音驚首21單好很長聽左半隻歌咁濟

珍

老女人

老女人？

佢自己po既

其實都係嘅 含下手指有幾出奇啫大把呢個年紀已經撚都含埋 美月真係已經算純

飛鳥俾你 俾返桃子我

不要是係係乃團 佢含__ 可能仲多過你食腸仔

入咗團都含得架

握手果陣 順手

時間です

我幾乎以為係成首歌

意淫小陣

5秒搞掂一個

握J會

我係都唔會意淫佢啦

意淫珠美？

想

冇人性

扮晒無意淫過咁

以己度人

我就從來唔意淫MB既

蓮加：お兄ちゃん 、エッチ

れんか：れんかのことが嫌いですか

請問第幾集

Nogibingo 8 ep10

唔該哂

係冇左第二段囉，少左分零鐘

希望可以抽到蓮加

比少少想像力

對眼鏡真係零抵抗力

任抽㗎喎

上次申請左一張 唔中

玩完第一次副歌
心諗：屌？仲嚟？

我都係

轉返正身先講

咪jer

蓮加例外

依隻Lv19唔係難在佢個快，係難在佢個長度，total 900 hit

好難唔對蓮加有性幻想

知唔知意淫蓮加仲大罪過反蓮

玩到嘔

肝炎

第一次玩係咁諗完未

花 忍笑片

又肝炎
月月名句：係握手會同佢傾肝炎

係咪隻眼要好細

年十咁嘈_佢嗰陣一定

平時同佢_個陣都好嘈

依個問題我可以答到你 係

factchecked
係

好多襟兄弟

自己研究

全部潛在罪犯遲早走去偷影細路女

乜咁多人打過連十

影蓮加等於偷影細路女

呢首幾好玩
但真係長左啲

完全唔似19lv 頂多17
我諗今日可以full excellence

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我

有幾刺激

9

驚驚

嘩仙女

哇正喎

2nd round 繼續all in yoda!!!
有冇手腳知道音B係咪都算難抽？我見好多部都係2nd抽爆

呢首幾特別幾好玩
我第二次打已經full combo 幾個great 應該好快SS

音B2抽10中7啦

渡邉

其實係睇d 咩

all in yoda美月蓮加
三個好女仔無理由唔支持

@vangaal

依家肥到

窮撚唔夠膽all in...

唔係鬼屋黎咩

你老婆呢？驚比佢鹽唔抽？

上次2抽10張中6 東京場可能就中少1-2張掛

套制服拉到好橫

round 1 抽左兩張夠曬啦

母愛

好有日本風 母愛媽媽feel

刺激前列線

係咪兒童向

松村沙友理(乃木坂46)が初主演を務める映画『東京ワイン会ピープル』(10/4公開) 本作のLINE LIVEが8/6(火)17時50分〜行われることが決定！ 共演の大野いと・尾崎明日香を迎えてワイン会女子メンバートークと共に、 映画『東京ワイン会ピープル』の初解禁映像もあり！？お見逃しなく♪

除了《櫻桃小丸子》，櫻桃子還繪畫了不少漫畫作品，要數當中人氣之作，則是於1994年至1997年在《你與我》漫畫雜誌連載的《可吉可吉》（Coji Coji），故事背景設定於一個童話王國之內，一班造型天馬行空又不失可愛的角色如可吉可吉、半魚半鳥次郎、太陽王葛藍及天氣之神小晴天等，充滿個性的他們經常走在一起鬧出不少笑話，但風格上卻並不像小丸子般老少咸宜，當中會講一些小孩子不太懂的諷刺及哲理，此作於1997年至1999年更推出了動畫版

禾梅

又關你事

想拍打佢

冇諗到日奈仲大份過阿梅

啲飯望住佢大

禾梅好能正

你混血人

同你一樣

我純紫

宣傳

有人要給櫻隊寫點東西嗎？
畢業委現正募集各位的留言啊啊啊

好想最後可以見多次月櫻

禾禾禾早川

我老婆

佢都更得好密下

真運營

證明左編曲既重要性

你邊位

好事嚟

team star

想問下右邊果2個係邊個

同ありがちな恋愛一樣好快聽厭

佢賣果D譜簡單好多

其實唔係唔好聽，只係上唔到神曲個位

膠都廢事俾

聽左三四次都冇咩位有印象

鋼琴版又幾好聽

兩首入副歌個位聽多兩次好厭

同mb一齊玩鬼屋

係幾順耳但唔會係咁聽

準備去睇 兩日都係坐第一行

兩首個feel好似

有無得扮驚摸蓮加

鋼琴版好似動畫op

真飯
去邊兩日？去埋揸手同夏巡？

葉月生日當日同千秋楽

琴晚我一聽都已經覺得似ACG

啲mb隔到老遠同你玩

小提琴位好好j

fairy tail feel

咁咪無得玩蓮加

想問下手機mail遮係咩，同樂天買飛係同一個？

蘭仔好QQ

渣手果陣好好對佢

交比我啦

如果依單擺音驚8成係月屬

推到純奶入選拔矢久保推LM
レイちゃん生快 24單好一般

我再old school啲
Pandora Hearts

渡辺みり愛(乃木坂46)「初バッティングセンター。
父と母と甥っ子と行ってきました！
スイング下手くそですが何とか当たりました、、笑
明日は筋肉痛だなあ、、、」

球速咁慢

禾嘅抖M魂

我拎碌棍打到你仆街

去揸手囉

揸手巨

佢元天屯友嚟

抽唔到牙

任抽架喎

今次全部抽5 唔知會中幾多

俾月費，會有d mb 自拍或者講下做緊咩嘅mail俾你
有d send得密可能一日幾封，牙白一個月一封

三個去左睇天氣之子

每日都3 4封

我又約左珠美11號睇

你當係更得密d既blog
懶得搞既話可以去微博d字幕組睇

你冇訂mail嘅話如果問mb今日做乜嚟牙 佢會反問番你係咪矛訂mail

阿楓話遲d黎香港陪我睇

又bin

咁係要有日本電話先有我搞，因為我見到佢得docomo嗰幾間公司

淘寶/呢度手腳都有人代訂

抵俾人鬧

希望大家多d包容禾堀

出左7月既MAIL既數據

大家下以參考下

音驚而家先出21單event
福神位都走咗幾個，卡都無可能齊

係咁㗎啦
16單都未出

你都係揸手巨

自己攞嚟

14 16單9成唔出...

希望燈到佢出

哦

手都冇摸過

阿桃同李李杏

蓮加真係好出眾

16單可以用邊次live 出

飛鳥仲多過真夏

都係代C嘅live架喇

係 出都係代C live

牙也咩

3，7，14，16，19都未出

3單你玩埋我嗰份

無端端剪短顯得佢好老

左面以為係隊長

第三張珠美好qq

三個都二奶樣

今次event應該好難衝
又景品又抽應募

想包

分啲嚟好喎清

ho qq

棄左桃子

吓 我單推桃子喎

1 大園 桃子
2 秋元 真夏
3 齋藤 飛鳥
4 白石 麻衣
5 生田 絵梨花
6 与田 祐希
7 梅澤 美波
8 岩本 蓮加
9 掛橋 沙耶香
10 山崎 怜奈
11 堀 未央奈
12 早川 聖来
13 筒井 あやめ
14 賀喜 遥香
15 星野 みなみ
16 桜井 玲香
17 北野 日奈子
18 松村 沙友理
19 樋口 日奈
20 伊藤 純奈

6週年雀代C

禾想飲奶

感謝手足分享美圖

淫月

G

我扮驚摸手足

被狗屌

係咪米8嗰個

汪

24單巧巧聽噢
禾櫻真叻囡

開始更加迷雀

想奶想錫想啜

已奶已錫已啜

你下個月都去啦

有命去到先啦

蓮加個身一定好暖

喺戲院影相 要好好懲罰下

對腳仔幾正

今日葉月既mail有啲刺激

The walls abandon shape
You've got a Cheshire cat grin

呢個女人真係好有趣

蓮加交比我懲罰

睇錯牙堀係mariko

掛橋幾QQ

Mariko who?

加推

篠田麻里子

No

牙梅

蘭仔

這個女孩子真可愛

貼琴子都咁多人負評

負評係比你

咩世界
一定係反月勢力做既

係 我有比

請大家放低仇恨
一齊支持好女仔

四個推未

三個夠晒

禾蘭

右上同左下

中間交俾我

成個電影業俾你地搞彎哂啦

吊打班死靚妹

迷松黨蒲頭

阿姑乜水

清人妻控？

唔差

巴打呢句好din

同一句野我都會 apply 落美月同年+

神宮場幾時賣飛呀
Plan左無飛就真旅行架嗎
依加乜撚都搞唔到

唔係諗住中到嘛

年叻唔是呢type 吧

抽唔抽中起碼都早D通知呀
搞到D酒店、內陸機book唔到住

應該下個禮拜六一般發售
搶到音席都偷笑

睇黎要真旅行了

幾時先有得睇

睇個款都係遲早嘅事

睇個款都知唔係俾呢條友揸波

幾型

呢樣真 又高大

同我比差小小

個樣成個道友咁 不了
阿哥型棍好多

公開發售好過再抽啦

禾公開發售永遠搶唔到

你去揸臭臭 佢肯定出晒水

公售個網永遠都入唔到

閪面婆 明明由頭到腳白雪雪但塊面黑到仆街

睇左了冇揸波的

Maaya幾時先可以考到2級英語

how about 乘數表

失望

叫乜名

乘數表就算啦

佢仲要比早川教英文

佢平時見到我都係出曬水的

係 標冷汗

尊重啦

係日本睇？

咁你揸佢手會講咩?

講廣東話

55

巴打日文好勁？
11月先去 應該無得睇了

11月一唔一齊去握呀堀

11號去 希望未落

又飛

不了 吾得閒

又話迷堀

迷還迷
但係禾都巧鐘意返工喎

竟然第4抽中堀但點解唔係花花或者雀

乃團套documentary都落埋啦

一見到佢個握得11月埸
己經諗都唔諗就買
廢青唔會CARE 番工

請支持堀堀

唔勁，但呢啲雜交片唔洗太講究劇情

聽講好多人握完佢都棄推

冇得唔支持，都冇乜卡

好想睇
香港又唔上

佢地唔夠愛

真 有啲嘢幻想下算
一陣同現實落差太大就仆街了

無期望就無失望

我都抽11月9
不過要中美月寶寶先成行

話左 你一係唔中一中中ssr

連抽左幾口2星 898

我機票都買埋了
第一次一個人去日本

你返嚟之後咪撚反堀
揾藤條扑你

諗住著件MONKEY TEE
睇下會唔會引到佢注意

1GREAT地獄
今次首歌太易 啲人咁高分
上2次活動都輕鬆頭500

咬著唇邊 穿起婚紗上路
餘生請我指教

同大家介紹返 我老婆白石麻衣

呢啲垃圾片香港點會有

睇完牙雀啲deepfake返唔到轉頭

齋睇咋

係日本都收到成pat屎咁係香港上可能得幾萬票房

你唔好再用funson啦屌

咁真係唔係幻想ching funson

真呀，票房咁差點搵代理

夠靚仔就會

邊個敢代理

P牌仔過主啦

梳囉

不過係日本收得嘅係香港都仆直

不過你扮得唔似，得6成

咁應該ok

誰?

最尾2張係牙堀嚟

張張都係

所以日影除非好大路或者名導 如果唔係都好難會有人走去代理

依個先係牙堀下話

上微博求其搵幾個就屈係牙堀

清純不再

講真 你去揸手嗰陣不如叫佢咪再上韓妝

佢話果日會COSPLAY 應該唔會化韓妝的

屌 睇錯
OK 同佢講先

我的最愛

牙雀乖女嚟

去死啦

有美月 唔想save

張野我cut
咁都比你搵到

比你係唔想你染指/意淫

琴子是用來欣賞的

83度係想點

但就算83F都係28~9姐

下面啲留言好好笑

cls

好狗 成班笑牙堀

等睇牙堀串返班人

諗住拎蟬殻俾女manager 保管，俾人拒絕

堀未央奈=八婆

估唔到對牙堀嚟講攝氏同華氏都係好深嘅詞

咩事牙，p到認唔到人
大陸網紅咁

打錯都要笑人

如果得無開眼果2張
我唔會認到係佢

用翻上次用淨嗰半料補染 唔G乜事呢次淺到仆街
依加怕遲下嚇死音B

橙？

又冇咁柒

圖pls

4MK。。。

冇野了 問左個老細話遲下會甩翻少少色

依張係邊度出架

手機mail

仲有無好野SHARE？

豬尾嚟

乃PO 全部帥氣MK仔

咁係會多左D佢冇既野

咪侮辱珠美

▼振袖日和 ２０２１年度版

#生田絵梨花

睇完你地啲repo完全代入唔到條片

唔好嬲
有我陪你

我都想做mk仔 介紹未

唔好問我 我都唔係Mk

笑杘左

我肥仔

啱啱先記起琴晚唔記得抽揸手

等RD3

久保3抽有條毛

三抽仲會有咩剩

似久保

3抽即係點 求教學

大家都是久保

美月好女仔

牙琴會唔會剩

第十輪都仲有

抽番張玩下先

咩2c

冇衝突 臭臭演技係乃團係名列前茅 不過唔
對毒撚費事交戲姐

on9? 第14輪仲有喎

等你包部

屌 抽中可唔可以揀買邊張
中得太多珠美

一係空注 一係下次黑名單

10珠美 1yoda 1蓮加
唔比錢算

Yoda 25全落
絢音10中8

二抽中yoda唔比錢

要食10珠美喎

做乜抽咁多

求珠美 包膠

老婆

唔知咁易中

可能一試愛上呢

一係比錢，一係放棄再抽囉

我個FD 0/75。 我1/75。係咪食得屎

你蓮加都抽少啦 珠尾仲易中啲

好正常

有冇手足去11月17

喂。我唯一中個張係你喎

蓮加20 中2
珠美 11中10
美月20 中0
yada 20中1

抽邊個

我。係咪一齊先

蓮加咁難中

唔係任抽架咩

想喊 唔比錢算

山下，YODA，新內，あやめ

好彩我上次個握中左6張あやめ握左先炸。
唔係真係喊出黎

中yoda都唔比

可能二抽就切能晒

小馬場真人勁可愛

硬食10張珠美喎

當握哂今年既份囉

會場見

珠美真人幾可愛
但唔值10張

有冇1215名古屋手足

可能握完單推珠美

去左先啦

握完即棄

學某巴打咁 唔握射落海咪得

68握過啦
係 幾可愛 但絕對唔值10張

好qq

10張有幾耐

但我依家中得個一張
握完可以返屋企訓覺

接近一分鐘

咁3-4張差唔多 毒撚冇咁多野講

為左yoda ..

點解呢

放比啲Yoda推

10張=7舊水港紙 （未連運費）

仲要2蓮加 唔想棄

我以為係比左錢先抽 咁好死既

想同七仔握一次手

成萬yen一分鐘
咁撚好賺嘅

你第一輪冇抽咩

這不是很有趣嗎

仲有10隻碟

如果真係要比左錢先
75張等於5千6港紙喎

發夢個陣可以

訓左 之後記起個陣岩岩收檔

毒撚錢最易呃

大把有錢仔

この後すぐ、SMILE GARDENのトリとなるステージでは、「乃木坂46」の4期生の方々が赤い衣装を身にまといご登場です✨

フレッシュな魅力が爆破する瞬間をお見逃しなく❗️
#TIF2019
#乃木坂46
#4期生

牙櫻隻眼

營運先賺得多

收到wind 乃po 最有錢係你

乃團2018年賺左100億日元喎 你話好唔好搵

次次都拎槌

想點

收到wind 乃po 最廁係你

兩個推都廁

唔好中計叫佢拎個槌扑你

專武

我想

想扑珠美 被珠美扑

加推？

想同我扑

俾狗插眼

兩個推不了
再加會變廁佬

>1 = 廁

久保：14
美月：7
賀喜：6
遠藤：2
梅澤：2
掛橋：1
新內：8
筒井：1

暫時戰果

中10張果位清 應該夠時間同珠美玩高山46TV個扑頭game

咁串嘴

一條推巾都250啦

唔叫一齊9麻

夠時間同佢扑

點解你久保中咁多架

幾多個acc

點中咁多美月

咪意淫啦

2

不過而家你可以明正言順話自己單推9保啦

今次好似難中咗
不過唔知佢抽邊個場

可能多空注狗

sorly lor

有冇同蓮加講牙

all is 11.9

唔是要實名咩?

一中一英

有料，有錢

英文名點轉片假名

冇
啲券唔夠用

你14張久保

咪用中文名鳩轉， 最緊要漢字果part啫

地址呢。另一個地址點填

搵第二間代運

同一部咪要排2次

乃木坂4期生ライブ@ TIF SMILE GARDEN(19.8.2)
セトリ
overture
ガールズルール：賀喜
インフルエンサー：遠藤
制服のマネキン：柴田
MC1
4番目の光
キスの手裏剣
MC2
君の名は希望：筒井
ジコチューで行こう！：清宮
裸足でSummer：掛橋

#TIF2019

手裏剣呀

有啲好奇，咁查證個陣
你地址點過

好想睇禾喜ガールズルール

握手剩係對名

下，我握個陣成日都遇到啲睇埋地址既

又六單
係咪接美月班

直接接白麻班
美月幫牙櫻洗腳

ガールズルール 睇美月ver. 啦

迷月不願面對

陳乃木坂.png

暫時睇過咁多版
美月版係最正

你本passport有地址

SORRY 在日撚

Ok

點跟

冇用吖。窮L一個

都可以俾passport架

畫咗櫻花上去

你又真喎

比唔比錢好呀

寫輪眼

比啦。 唔會蝕

十張珠美抵玩嗎

禾老婆真係好能正

試完可能推珠美呢

睇下你會唔會為咗yoda同蓮加硬食10張豬尾囉

Yoda二抽一定爆 唔畀錢就冇得見

其實d 碟有無人收

本身都覺得唔錯 感覺係好女仔
但廢事推太多個了

收留你隻碟就會有嘅
要錢不了

我屋企仲有十幾隻23單

第一張牙櫻笑得好勉強 應該唔想同隔離兩個影相

一句講曬 人一世 物一世 試佢老味先

心諗你地兩個二打六連同我洗腳既資格都冇

有
45隻賺返70蚊

呢個珍

屈夠牙櫻未 好女仔嚟

試啦 臭臭都收山 係時候轉投下個

終於明美月比人叫係g嗰陣係咩心情

那個了喔

廁久保笑容好僵硬

事實證明偶像hey身越大，票房就會越低

早川上去係咁送分比前輩

呢個樣似係會有一集老強咗牙堀

早川QQ
今集好笑過之前

原來nick識日文

冇追開？

好清純

支持好女仔未

見到閪口閪面想兜巴車埋去打

Nick好多次爆左響口啦

cls 正到咁
個攝影師一定忍唔住

SS combo都上唔到頭500

忍唔住想車巴佢

散晒了 比左隻女飯

又食女

尊重每一位mb

.gun

賣大阪場好心就賣埋神宮喇屌

嚇走左

ok 打細力啲

珠美都冇上

廁保好qq

蓮叻咁咪幾好囉

想屌牙喜

QQ

犯法

教我cow囡ok?

禾喜四期入面就係好搶手 個個都搵佢影相

揸美月寶寶未 比個機會人

要排隊不了

應該唔洗排好耐 有啲唔出個握既大top同老鬼𠝹票 比個機會人

比個機會美月寶寶釋除反月手腳對佢既疑慮同偏見

冇反

很好

你反麻一樣明反暗G持

想幫白白撩鼻屎再品嚐

直接用條脷幫佢撩

咁影都得 冇實蕉既咩

Number 1 傲嬌角色

塞盒事後丸俾臭堀都得

牙堀幾多日冇瞓教

我地唔需要呢d野

Sir

masir咩事

決定了 食十張珠美

改名做牙珠老公未？

返到黎棄堀反珠

你又玩屎

手足

叫咗佢唔好掛住玩美圖獸獸唔溫書架啦

如果全握同我啲推一列都可以一戰

去未

你啱

呀堀諗住做女一成功之後就唔使做 idol,點知

牙堀目標動作片依啲戲其求啦

愛情動作片？

請一定要比我食

難D

無手足去11月9?

堀北真希正d 定堀未央奈???

on9？ 堀北真希屌打啦

肯放過牙堀未

7 億港紙

佢分化撚

已經分唔到了
全乃PO 都反堀

佢日文應該叻過maaya

發覺成千銀都夠飛轉日本了
都係等3RD 算

記住一定要分開用

唔食了

有啲想體驗吓豬尾

之前夏巡4000幾蚊機票先話錢唔係問題

中到牙？

Go

rd3抽兩野珠美玩玩算了

錢唔是問題 但唔應該浪費

3rd round 一定冇蓮加 yoda ....

No
我愛牙堀

中到3張美月
點解第一round會全落架

年+2抽邊有咁快爆

堀北絵梨花

唔洗好似禾咁辛苦排全握了

請代我支持美月寶寶

記錯

全握時間巧珍貴的 禾唔會亂咁浪費

迷白苦行

屌 仲以為大阪會無得買飛

巴打到時一齊去ok?
我新手巧京京

算了
睇相打下丁算

全握時間巧珍貴的。。。 禾想mini live睇Am i loving

清未去過？

[悲報]美月寶寶水着流出

Jed thanks

下次再抽囉

嗰陣又唔抽

連廁保都冇抽 點會諗抽豬尾
淨係後來補咗張蘭仔同人連番

我唔係好多 2日揸10零個mb啫

新飯
到時可以相認下 我一個人去

無曬假了

阿雀求其嘴野個票房都高過佢

玩埋特攝

仲以為阿梅後面個個係田村
原來係staff

完全認唔出

煙產經理人嘛

我都睇官網先知係相楽伊織

到時手足見到癡線佬可能好似音推巴咁靚仔

係咪呢個

舞台劇黎

我屌你

我知 都係特攝姐

btw 7抽全2星 無哂石了

飛鳥正到

6抽花花pool，儲緊第7抽

今次event皮已收
有預感同之前13單抽全2 一樣既節奏 保底sr都蝕埋

牙雀應該幾好嘴，嘴唇厚厚地，錫落有質感，幻想下係一舊暖暖地嘅綿花糖

Fact checked

屌你又咁夜

快瞓㗎喇你咪都係

尤其係最後一張

cool完牙會更好

夜晚晚癲夠未

但佢真係有女喎

係指自己同自己傾計

精神分裂得好離譜

咁多位手足jer夠未

只知道是時候拿著鮮花
偏不信萬人面前跪不下
共你歷年尋新鮮 吃盡風沙
廝守到老亦毫不驚訝

贈你一吻或許 容易
唯獨你是那麼 特殊

希望你正視呢個問題

之後啲po都擺脱唔到

肥矮毒柒 全齊

唔知班死台狗有冇嚇親牙堀

仙到

成個鬼妹咁

唔p正正常常咪幾好囉

好得意

fams影實唔會幫佢p
依個先係佢既真面目

想射

想互射

有冇得join

點解珠美咁鍾意射野
子q 定佢d 必殺技黎

我同互射定同珠美

緊係你

好

好癲

自己射自己？

我哋幾時先可以相見

你係咪比畜農扑到傻能左

我會叫佢少D咁做

我會同佢做多D

張張都q 不過唔p就唔掂

白色野飲

我同佢地互射前列線液

呢排啲po推得咁快咁快又9百幾

下個po換幅圖

多得白麻連儂牆

可惜真人都係鹽
雖然個樣真係屈機

究竟啲人點知佢邊班機

手足有無其他mb？白麻我save夠

一陣D手足又話我廁

單推也是正常 天生我太善良

要推好快D推

我珠美喎CHING

可能快過牙白呢

單推乃團

手足課咗幾多？

1000